人地有白色恐怖，我地都有紅色恐怖。

每個禮拜都裝修曬全港所以黨企加埋福建幫
唔洗大台 唔洗理失敗同休息撚
直到五大訴求完成之前
所有中資黨企都唔應該好日子過
放軟手腳 你對唔對得住俾人自殺嘅人。

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？